俾你揀，香港出世5’10屋邨仔做運輸，定，大陸出世6’2太子黨ibanker

點睇

做樓主老母最好

仲有咩好簡？

On9喺大陸有錢根本就好好玩

on9有錢係邊度都好玩啦

大把公屋仔510
身高真係咁重要咩
用個屎眼諗下都知梗係揀有錢人

香港果個有咩優勢

唔出世

標題：你願唔願意為咗錢（好多）放棄香港人身份

貪你香港有金執咩

另外嗰個6尺2
Btw 你估做香港人好興香咩

有錢可以唔使做中國人

如果唔係貪香港有金執呀，而家大陸又唔係打仗又唔係饑荒點解每日有150隻大陸狗仆落嚟㗎仲要係一家大細仆落嚟喎

有錢你想做咩人都得

因為果班係窮撚囉

ok

廢話
係香港窮 狗都笑你
做香港人好輕香？